連登仲有冇kobe同司機fans???入一入嚟

Visseru Kōbe

普度司機
不過又畀人反cup

德國鎗司機

冇人鍾意Kobe?

勁抽死角

勝利船都唔勝利嘅，唔怪得冇人迷

😭

Yo

入嚟支持下你

Ok

Nowitzki